大家冷靜少少先 今晚應該會有大好消息 咁多位牛軍我媽咪哥誓死同你地一齊！！！

講真 淨睇圖呢 就好撚肯定依家係升撚硬既 話哂都叫升撚穿50天天線 成交量就唔係話好大 但配合埋 rsi 岩岩係50 既上面 都叫ok啦

至於消息方面 需則美國佬又話重新爆發 但其實無限qe已經叫解決左好多問題 中國又持續冇爆發 過多排全民就業

再加上全球大覆功 我就咁唸既

星期一應該大爆升

熊得

Lm

仆街囉

走呀

日經...

Ok熊 收到麵麵

反手操作 屌你老母

屌你咩

多謝麵麵即刻重牛

庖丁解牛 走呀

跌一千點

星期一 gg

牛一

屌你老味 咪撚再燈

Dodo解牛

講得好！

重牛輸死你吖

謝麵麵

lm

我屌你老母麵呀

連燈兩擊
唔想走都要走了

熊三

又派錢

美股都俾你燈埋

7500

貼倉?

咁睇唔開啊

唔好提美國得唔得
前日先入左call

好耐未見過麵麵畫圖啦
畫張黎睇睇得唔得

G持啊 大dodo 星期一爆升

放撚過我啦

輸死唔好係我面前喊

仆街了 240牛

大dodo做乜唔貼倉

我本身都覺得會升...但依家...

相信麵麵，唔驚!

驚牛軍死得唔夠多 再比多啲力

我唔想一齊死呀

呢d 先係 技術分析

牛軍：

黑期假期都跌成6百幾點
星期一 真係人踩人都似

支持麵哥
星期一重牛

麵麵一出手 股神都變流浪狗

多謝清

已經好耐冇人咁信我了

我屌撚死你媽咪哥

多謝

麵麵我直都係你嗰邊

仆街你咪撚咁樣喇

明白
收到麵神指令

仲揸住一隻妖股走唔甩麵神高抬貴手做翻熊軍啦

麵神

熊軍一齊大叫
上呀上呀 掙扎

麵神比個倉我地睇喇

未入貨都咁大威力

聽到麵麵睇圖分析就知玩撚猿鳥

我就係鍾意你有信心。

屌你老母

貼倉

垃圾屌你老母

哇屌
你出完POST 我仲點冷靜 ！！！？！？！？！？！？！！

屌你老母

多謝麵麵

星期一熔斷

dllm咪撚搶沉船仆街

多謝麵神

今次仆街

星期一：市場已消化利好消息
大爆跌！

講還講，講美股把春咩
你害死幾多人

轉左倉啦fatfat

幾時會貼

一開市條線就打直落

破燈啦你 我ALL IN 牛

麵神點睇樓市

高開底收，見高位就熊佢

你好煩

黑期得返24300

講得好

走啊！！！

星期一不問價入7500

嘩 好復雜
即係轉左call

放過我啦求下你

仆街囉！仲分析得咁詳盡！

哎⋯⋯⋯要見識吓熊三死得人多嘅威力！走唔甩！屌！

移左下星期呀

sorry

好彩走左貨

麵仔仲要補刀

Short Call = Long Call 對家

同世界為敵

放過自己啦屌你

連續2個post威力加倍

仆街，洗唔洗出幾十個post做低個市

熊三?

麵仔我不嬲都信你

躝啦，呢度財經台呀，
死返出去時事台推post 啦

屌你老母今次真係drop to zero

麵麵麵麵我哋支持你

陶輝件事 大家都要入嚟 擺明送彈藥畀我地connect藍絲

講到咁明顯
今鋪大獲

收聲啦

重倉call呀我 唔好咁樣啦面面

麵神，我愛你。

屌你收嗲啦

世界將我包圍 誓死都一齊
壯觀得有如 懸崖的婚禮
也許生於世上 無重要作為
仍有這種真愛會留低

有咩大好消息？
係咪麵神睇淡？

屌 信我一次啦

屌你老母啊 畀返啲錢我啊

睇嚟呢次世界大戰了

希望今次破破燈 如果唔係我大撚鑊

你收嗲啦

以後唔反了

掂呀

屌你老母你推上熱門我就見撚到架啦 臭西

信你一次咁多

賠返個家庭比我呀

麵仔出到聲今晚美股清定倉保平安先

你block 哂我地財經台全部人囉on9

押韻 cls

咁你躝咪得 引戰狗

多謝麵麵
All in 7500

好詩好詩

唔敢入市了...

屌你

五窮了

我信你架麵仔，不過見到ig跌多左點部署好？

屌你 要ifc啦

牛軍死了

走鬼阿！ ！ ！

仆街
得幾千鎂正股你都要迫害我

收到 今晚即刻all in long put

明燈指路

死撚開啦
返去cctai玩返你地d風水救國香園圍啦

信嘅又on9講嘅又on9
話你

見到標題，睇埋個名
第一個諗法係:仆街喇

都係果句 屌你老母

唔好再係我個post鬧交啦都話左投資最緊要冷靜囉

麵麵

牛死得

今次真

信我啦

多謝大dodo
可以訓身熊了

今晚SDOW

即係想同我做愛？

ok,gun

咁面面仲係唔係熊軍大DoDo

龍市再現

麵麵掛住你

點解係要放假先彈出黎噏

好友入嚟屌多次你老母

今鋪跟你落注

曲，星期—隻牛等拉入把埸

屌你老母個老母

真 不推文
拉✋

上咗熱門頭幾位
又俾cctai屌
大家善用不推文✋

破壞友誼

完全冇投資都好撚鍾意睇老母麵啲post，啲留言笑撚死

買牛油果班咪信左你

屌你老味咩

黑期跌緊就600

美股今晚

今次真係完了

cc台中學生真係惡撚過狗

好彩熊過咗
感謝大dodo

今次真係sell in MAY

仆街
最初估開241，家下睇黎236

前晚s左

繼續屌你老母

負負得正呀

屌你老母個臭閪

全倉牛緊

叫我 七出七入左中右海陸空牛熊輪三軍總元帥總司令總大都督

我信麵麵破咗燈嘅啦！牛牛GO !

你星期一要冷靜d簡牛絕對支持你

in 面面 we7

多謝麵神打救我啲250熊仔

跟多幾次麵神可以改名

屌你老母收聲啦

不問價最近牛啦

呢D野慢一秒都死呀

clssss

烹羊宰牛且爲樂，會須一飲三百杯。

清你屌左3次老母

個名咁長點記

屌一百次呀

麵神兩個post

棍左成1000點

機會只得一個！！！！

最近個d死晒啦

中出大都督

屌你又唔早d 講

上次跟左面面 下星期就約左黑絲靚女aa 睇樓了

麵哥，求下你買返熊啦

7500返家鄉有望

你個名

咪靠害啦
下次早啲出聲

屌 以前D人咪又係咁
乜乜XX之子 成抽名號 之後先講自己個名

+1
要不停屌

仆街了

勝交轉運?

我想同dodo瘋狂親密接觸

唔洗屌啦 今晚會升番

最緊要信念

屌你！

中出牛軍大都督

麵神行動 正式啟動

收到曬

250熊證多謝你呀!!!

屌你 開市嗰時又唔出聲
收市先出力燈
走唔切呀

要走了

玩撚完

繼續屌 屌到升 屌你老母

走

唉屌 今翅仆街了

知唔知我信你買3175
身家由2萬蚊 輸到宜家得返7千

仆街 輸3雞 屌你老母

入撚完先講

要貼倉先準架

屌成世

睇錯左 SOR

今次應該堅料信ME

堅你老味 摩根麵 屌你老母

成手3175典算

不如我哋夾份做鳩麵仔

我諗坐返一年半載應該會升反上13蚊

冇晒錢啦
冚副身家係洗3175
喊出嚟

我立即屌你老母咩
我又冇做錯野
做尻我做咩

多謝麵麵 關鍵時刻 絕不含糊

即走

做咩咁衝動 收下息當補價囉

麵麵萬歲

爆鳩你春袋

今次反手

睇錯都冇做錯嘢

睇錯一次半次個個會發生架啦

我堅信今次一定睇岩市

收爹啦仆街

你鑊鑊都錯

我仲hold緊
俾啲信念實重上13蚊嘅

雷蛇ching

仆街咁堅定

再加注7500

之前收錯風既唔計

咁邊次計

牛軍大dodo

有賺突添

本硬淡上左ifc 頂樓咁岩留意到呢個post ,

又要行返落去

多謝!

我。。屌。。鳩。。你。。

星期一不問價入近牛
刀仔鋸大樹

仆街我隻牛無喇

大家冷靜少少
未貼倉都仲有變數

講還講唔好燈美股啦我有一家大細要養

多謝麵哥

麵麵你找春袋爆榴蓮條數先唔計

麵哥 手上好重貨 LLM依加衝出黎

自己買完熊，就出口術話個市牛，呢D通常都反後果，會比天收。睇路呀爸打。

我之前真心信你見油價低，有買3157
如果你今次真金白銀買左牛，就貼返張Statement出黎唔好9up

面神

DLLM老母面

比天收 +1

港匯強 等爆上

我屌你老母

有冇考慮到trump岩話要懲罰大陸

我們一起學牛叫

巴打係咪認真左?

gun

對家

算啦
我都成手3175
嬲鳩條仆街係正常既

錯左既唔計
麵麵100%準

得閒追多兩個post先決定買啦

多謝麵神
熊咗過夜

你估我廢呀

上連登鳩叫下姐
又報應又比天收
黑警都未死全家啦大佬呀

3175 買左2手諗住當賭波
點知一下-0.5

支持麵麵

麵媽

你就好啦
我成手都係
宜家淨係可以等
吖～～～～～～

麵麵係廢個方面唔廢

黑期都跌緊600幾啦
駛撚你燈咩

燈神

一定唔會彈弓手

再見

你的磁場好利害，第一次見你的文章！有水平，入到大公司～有料

大家冷靜呀，佢唔貼倉唔準架，小心比佢跣鑊勁

出少句聲會死？

咁我今次信你啦，近牛定遠牛？

撐麵囝
成班好友跌一兩百係度嗌痛
平時升開千幾點唔講

仲以為會高開到251
比佢入牛再fall

帳面數，未結算，未分贏輸！

黑期高位累計跌咗900幾

最最最最最最近

咁我遠牛放心了

一齊鳩叫啦

屌 琴晚先加倉

油股我冇入到 亦都冇叫咁多位清入
唔關我事

放哂d油佢星期一入最近牛啦
在麵，我們信

仆街燈埋美股

收到哂

放晒就真係蝕萬三
點搵返

gg了

吖～～～～～～～死黑警
又唔做野

你買隻牛半粒鐘都贏返哂啦

股災

好勁

應承你我會記得你個名

屌 唔好硬係沖出黎好嗎

你要遠到條仆街老母麵忍唔到手放撚左隻牛既程度先夠遠
準確D黎講係老母麵仔牛既打靶位再低10點

dodo黃金都插到pk...

我屌出少句聲啦

241最近牛
239剩餘價值變0

麵仔真係反手大戶
股市任由你操控,你玩晒啦

反彈完結了

牛軍末日

講咁多 貼個倉出黎睇下

大家準備好熔斷未？

應該解讀為小跌定大跌?

買左正股同7500，無論面媽你點燈我都有一邊食糊

dodo

無錯，升硬

沉日一講完 熊左下 今次講完 今晚應該熔斷

前兩日走左一半貨都唔肯定走得岩唔岩
睇到麵神開post 之後 我敢肯定我做既決定係
絕！對！正！確！

放心晒

星期一應該大爆升
小穩跌跌

有方向

多謝麵神比機會我底位入正股

d美期跌到

屌

過多排全民就業
全民失業

黑期跌緊7舊。。

屌 -700 !!!

燈撚埋美股

2部雙殺

兩邊雙殺

今次信你

你係咪get錯左d野

麵神： 最最最最最最近

明未

仆街打埋21000

星期一會唔會-2000

由麵麵入飛起標計, 唔出奇

黑色星期一

仆街 我都係
完全唔識投資野
但見到佢post就會自自然然入黎睇

屌你老母咩

食屎啦麵神

熊軍會戰勝歸來

屌你 成手call

無圖當無買 無買姐係中 星期一牛牛

You are not s alone

屌你老母麵 開post叫人登記做選民啦

「微博之父」藍絲叫粉紅登記做選民 - 最後5月2日 登記做選民

屌你一開post唱好即刻大跌

已經聽到熊叫聲

本身玩緊標普追2960，差一個馬鼻就到，突然間又暴跌，即刻入連登，果然係麵神又開左po

求下你放過我啦，每次入市你都陰鳩我

燈埋美股

你係咪on9啊 麵神叫人登記嘅話選民數目就會暴跌啦

多謝面神比機會我買平貨

us future -2%

咪撚燈啦屌你老尾，all in左tsla

大家千萬唔好唔信麵麵既燈力 有次唔信邪 冇左兩皮

菲比斯害怕了

你誓死
者係你唔死我死啦

下?

假期先黎出2個post

標題為誓死一齊，係咪一定有人死

黑期會唔會跌過千

SDOW.

轉頭落街買一打媽咪麵搵阿婆打小人

支持

收到，反向操作

7500 上10蚊

麵麵講得好 分析得好透徹

打完可以食返

Weekend ig 241

美股已經股joy

好撚恐佈

睇你頭啦麵

黑期跌緊700幾點

大dodo

16000

楊仔又搞到股災

好消息出貨

信大dodo無窮人

你老咪，揸緊車都笑到差啲撞

多謝你呀麵麵，揸住重熊放假

好順口

FED要宣佈破產了

今晚會有咩消息呢 期待

熊哈熊熊哈

一開市就跌撚到仆街

多謝媽咪麵

歐爆緊呀ｏｎ９仔

牛軍真係多得你唔少

今日先星期五 幾時先跌到星期一開市

重牛對家

放假後一開市跌５００點
收市跌１０００點

屌你老母開撚哂post都話冇叫人買，油都燈到負數你仲有咩好講

大戶面

面面你食屎啦

Dllm

麵麵vs fed

支持麵神

今日假期喎⋯道指？

上次FED幾萬億救市 都輸比麵麵果3千蚊

多謝 面面

我啲三倍做空 又多7%

多謝面神祝福支那
drop to zero都係值得既

多謝麵麵 我一定Long call TQQQ

來緊廢老股東大會
決定沽哂所有貨

又50天線又RSi又剩咁

比人hack左account呀又？

麵神不嬲都注重分析，謹慎對待股市

信麵麵 all in tqqq!

面神一post又回調

多謝麵神燈美股我想繼續入貨

麵麵今晚係咪熊仔黎 所以星期一牛牛到

我愛你啊麵仔

仆街 美期又俾你燈

地圖炮

麵仔做投行架

689 777都未比天收

你咪慢慢等羅
到時人地發左達你都仲係度等

升緊啦傻閪

不嬲佢真係講平啲技術分析

不嬲佢真係講技術分析

睇過好多人都係call TQQQ
而唔係買SQQQ

點解既

點解次次講到似層層但走相反，我記得2018年開post入咗隻遠牛,到宜家都未見過個位

仆你個街...

精神領袖媽咪麵 請受我一拜

吽吽吽

ching有料

爭咩，殺完熊就會熊三

數學上唔一樣

7500! TQQQ!

7500 要睇到星期一

67
星期一人踩人

今晚應該黑天鵝

all cashed 食花生

同路
收市前牛過

又有得鋸牛扒了

升番哂啦

熊軍有救啦！

黎！ 高舉熊軍旗幟！

熊熊哈！

面神連燈3次
HSI下星期跌到負數

星期一22000見

出盡力，睇下係咪真係咁堅

媽咪哥，大家無仇無怨，何苦加害好友？

做左SC可以止賺了

冇恆指冇道指 只有麵指

你老母真係比狗屌!

又迫害牛軍

笑死

-1387.52

麵麵比明路大家

燈到trump trump宣布對華實施過萬億美元關稅，面神嘅燈力真係唔講得笑

Thanks

麵麵蝦連登散戶就真

淡軍多謝大Do Do

秒跌

但仲有一個特大壞消息，就係同你同船

麵神又贏

仆街麵

美股一開市就跌

真係唔到你唔信

嘩我屌你老母俾你水完3175好撚彩冇聽你講

跌得500，唔多夠力，又話好燈

收市就1k架啦

麵仔一齊吽吽吽吽吽

等睇熊軍貼倉 以表對麵神既信心

thanks 麵麵
清哂倉

你真係好撚燈
道指跌緊四百幾點
黑期低水四百
其實你係咪同侵侵傾過電話

燈神用到個死字

當年桂神就係話同曼聯同生共死
結果: 歐冠分組賽出局，衰足咁多年

屌你老母跌穿一個月低位
重倉呀仆街

屌你快手啲做番淡啦

老母麵真心勁！

7500 有救啦

3個！！！

係微跌

面面幾時先止蝕？

仲跌緊 要坐了屌

牙麵巧波

兩日道指跌左差唔多成千點
睇黎星期一恒指含家鏟了

準到

有神快拜

有料 燈埋美股

消息仲未出

星期一實跌到熔斷啦咁

笑到仆街 佢隻遠牛遠撚過去火星

麵麵，美股跌到紅晒，點睇？

麵神誓死同牛軍一齊
牛軍永不超生

Cls

dllm

真係屌得少

燈力十足

勁!!!!

面兄有料到

咁都俾你諗到

準能到

你而家講緊既野其實可以係第一日出無限qe果陣講架

cls...點解可以咁撚勁

道指-600點 有料

直插冇水花 唔燃到你唔信麵神

tsla老闆又隊左草。星期一應該會溶斷

面面 燈到Elon Musk 痴埋線

24000都穿埋

真係好L勁

麵神 你高抬貴手 放過牛la 重有幾個鐘 你買返對家好無

聽朝gel 頭睇樓了

Tesla 跌夠12%

咪話我唔撚提你地！
下星期就宣布金正恩死訊
特朗普正式向中國宣戰
真正環球股災，跌一萬點走唔甩
仲唔走，正傻散！

有麵神冇窮人

屌你老母臭閪收聲啦

ADR 無左1000點

開始 V 啦 無事啦

一條心 撐牛軍
SING SING SING

Pish

下次早少少OK?

我以後跟老母麵搵食算

信麵sir星期一買熊
同派錢冇分別

超強槓桿

真係屌你老母呀

有啲野真係唔輪到你唔信
我啲7500有救啦

ADR 237

老母，點解你咁準嘅
ADR 跌緊九舊

佢仆街在星期三收市先同你講買牛
美股跌足兩日 港股跟足跌幅嘅話星期一會唔會千跌

條撚樣轉個頭就會買熊 彈出彈入

我屌你你你你你你你你你你你你你你你你

拍定手先
熊熊哈
熊熊哈

大家一齊學牛慘叫
吽吽吽

聽到一遍哀號

Db! 睇跌都唔夠面面黎

ａｄｒ跌１０００點

麵神

下次唔該１５：３０分好出ｐｏｓｔ

服了

有料到

7500短期升穿１０蚊

熊熊哈！ 熊熊哈！

慘

有料

麵神影響力勁過侵侵

老母麵，記住信念！今次坐左牛唔好番轉頭，熊係一時牛係一世

支持麵神，發左達我會請你食飯

無得唔信麵神, 屌你假期前都坐定粒六贏鳩緊, 屌你而家出招

根本係大牛市

升咗咁多一。。。。因為面神又死。。。痴撚線

岩呀，你記撚住星期一訓身極牛

個市就因為隻遠牛由牛市正式轉做熊市

見證一次又一次麵跡

dodo星期一裂口低開既話
你咪有得掃平牛囉
記得到時allin貼倉啊

我就係要依啲

麵麵有無一次係燈唔中

人地投行架

唔明添

就黎破頂,人地產業龍頭都話影響唔大

RSI同MA 應該反映唔到單邊趨勢

黑期 -9xx 麵麵好波

有冇落波又好像侵侵咁。。。打口水戰

堅信自己
QQ put
銀娛put
7500

好似愈來愈多散户跟麵仔買對家

美國幾時會公佈四月份失業率? 低於預期就有機會升

前日

我直頭懷疑佢係侵侵

大撚膽!
竟然懷疑dodo?
人嚟

真係冇得同麵哥鬥

又比無燈中

瞓身信你，今次真係要中

媽咪哥下次可模耳係交易日收市前出post

特大好消息

又燈到千跌

唔知有幾多好友下星期因老母麵跌樓

一開市就要不問價放

咁岩姐，都好係咁勁，日日千跌丫

我懷疑麵神係美國白局都有connection

其實你睇星期五美股就知星期一會發生咩

媽呀 竟然有生之年得到麵神賞識 我今生無悔 I’m ready bb

LM

給予空間pls

對唔住麵神，我下次唔敢了

空佢個頭咩，條友專係港股做唔多野果陣出手，擺明想帶下個交易日風向

連登大船vs麵神
星期一終極一戰

本身都退休左幾年，就黎比麵神逼返出黎做

利申：重熊

麵神係古惑的槍，一吓破燈一吓熄燈，有貼倉就燈無貼倉就破燈，或者睇圖畫線就燈亂鳩咁up破燈！

好難捉摸㗎！

推返上嚟先

大好消息= 廢老沽清四大航空股

仆街了，應該熊唔切

聽日面面騎牛牛？？

冷靜兩個字都俾你燈埋，我好緊張

麵神we trust

神打救熊軍

即刻升跌

千

你話啦 麵麵 你點賠返個家庭比人

Cash is king

in 麵神 we trust

痴撚線，唔到你唔信

點做到 全紅

我本來都唔信，麵神唔係講笑，岩岩入嚟睇POST，再睇返港女
我想入教

勁到

有麵神，無窮人

快撚d失守22000 等唔切

又行神蹟

我以後淨係跟你買算啦麵神

好彩我永遠買你對家
今次又fatfat

真係fat fat

屌，燈神呀

多謝老母麵🤭

勁撚到癲

燈到

跌1000點先入近牛。

好準

去緊睇樓
多謝

7000都冇埋啦

收市前開post 啦

嘩屌你老母 準撚到呢

點

大dodo會唔會太痴線

第一次跟機買左隻熊仔，汁左幾百蚊，收手了。

下次有貼士要再share!!!!

好勁。。。